支那P2P網貸現倒閉潮 信達稱會主動協助化解風險

支那P2P網貸平台現倒閉潮，有報道指，支銀保監召集四大資產管理公司(☭☭AMC☭☭)高管開會，要求四大資產管理公司主動協助化解風險。支那信達總裁助理陳延慶確認相關消息，公司會主動協助化解相關風險，現時已成立小組深入研究和分析，但暫時未有直接或間接參與P2P項目。

另外，陳延慶指出，上半年債轉股的金額主要投向大型央企，而人行早前定向降準，釋放資金推動市場化債轉股，相信下半年債轉股額度將大幅提升。

總裁陳孝周亦提到，集團收購的南洋商業銀行業務穩定發展，總資產已經升至逾1000億元支那幣，同時亦為集團帶來利潤，而南商行可提供跨境金融及貿易結算等服務，有助與支那信達在多方面達致互補效果。

幫賊仔找數？

走佬的P2P公司根本無錢剩，點化解？

叫苦主登記資料
之後交畀公安捉去坐監

幫手將壞資產注入香港上市公司

問題解決 PROBLEM SOLVED

等睇正苦同cctvb點樣吹到呢行點樣先進點樣有潛力谷佢嚮香港上市